球彩台阿占，乜嘢都識乜嘢都中

屌你老母，係咪當我呢啲賭咗咁多年既人on9

做呢條撚樣老婆一定日日比佢厄

仲㭍過大頭

屌你老母咁既人呃飯食咁多年

乜撚野世界？

球彩台啲仔基本上個個都垃圾嚟架啦
女就唔同

阿鵬唔係

呢條廢柴食條後生女，天理何在

屌佢老母臭西

又yes,yes你老母，兩面你買撚曬

成日話俾人聽你買波膽贏幾多，知唔知波膽抽水抽幾多，係咁放毒害人

咁既人生存到真係冇天理

屌你老母

死全家

撚人

咁既撚人都可以長玩

佢和其他都有買

買乜都贏架個撚樣

又贏啦佢

啦，又贏啦

佢條女好撚大波

咩原因

木鹿大占